//PARA CLONAR UN PROYECTO DE LARAVEL
//instalar composer y node y correr
composer install
npm install

//COPIAR ARCHIVO .env.example con nombre .env en la misma carpeta y ejecutar ejecutar
php artisan key:generate

//correr proyecto con
php artisan serve